好開心有個明事理既慈母

自由 民主 法治 文土文化！

本土文化！